出身係一個深藍深紅屋企，好撚辛苦

由件事到依家 我差唔多日日同屋企人鬧交

情緒已經好大問題 佢地完全冇關心過 有嘅只係責罵

已經試過好多方法 亦試過好多次理性溝通討論

次次失敗收場

我無辦法改變屋企人嘅諗法 佢地甚至鬧我撞邪

以前我會驚企前線受傷 令佢地擔心

依家我冇野輸唔起 係呢個屋企比死更難受

以後出來發夢我會企最前線

警棍胡椒噴霧催淚彈橡膠子彈我願意頂

仆街黑社會再出黎我亦願意保護你地

20年黎都無乜作為 今日我賠埋我呢條賤命

同呢個咁荒謬嘅政府抗爭到底

我唔知今次嘅成果係點 未知數太多

大吉利事衰d講句 如果今次失敗 一定再有下次革命

呢個係長期戰爭 大家記住千祈千祈唔好被人打沉

面對惡勢力 香港人不能夠低頭

無論發生咩事 我一定會企係香港人個邊

多謝大家差唔多兩個月黎付出左咁多

唔好放棄

團結一致 贏返大家嘅香港返黎

不分化、不割席、不篤灰

光復香港 時代革命

對唔住三更半夜上黎發up瘋
打完篇野心情好好多